10k Budget 文書打機laptop 求推薦

想換部laptop,10k budget,15"以上
普通文書處理,唔使整圖整片
打到assassin's creed odyssey之類嘅game,唔使高畫質,run得smooth就ok
會拎出街用,所以net weight想2kg內
Mac機同大6 brand唔考慮
我自己搵到2部
1. ASUS Laptop F571GT
雖然標11k,出面8k-10k都見過有
2. DELL Inspiron 15 7591
求意見同其他推薦

處理器:Intel i7-9750H 6Cores 12Threads Processor (12M Cache, up to 4.50 GHz)
作業系統:Windows 10 Pro Multi-language
顯示屏:15.6吋
記憶體:16GB
硬碟:512GB
硬碟類型: PCI-E 3.0 SSD
顯示卡:GeForce GTX1660Ti 6GB GDDR6
重量:1.9kg
尺寸:357.7 x 247.7 x 17.9mm

不過要10990

1660Ti 6GB >>>GTX1650 4GB